民主動力係咪鬼？

邊到出呢